會員晴晴豬又上電視

男人黎講，都幾靚子，可惜是基佬

個樣都幾man

佢做羅馬打手有錢

唔怪得用i窿實一

個仔份老綜拎去買iPhone

是咪claim 殘障津貼

唔知幾耐之前唔係出雙糧定三糧？

咁好分嘅咩好過買羅馬主勝啦

關愛基金

男人來，學托迪留長髮

ching rapper？

Mainlander

男人生仔

赤木隊長咁撚樣wor

齋睇樣以為係男仔嚟

N賓25

唔係樣咁簡單，擺明有鳩

黃又點呀
明知香港咁撚閪仲生
低能

撐得羅馬係咁上下